香港全民最大黨

連登仔必須發起下一波運動
就係策動二百萬人組成全民最大黨
「掃走保皇黨」

靠我地文宣組的創意以及行動組的努力
把文宣品滲入藍屍同廢老社區
用我們的力量贏返個香港返黎！

希望大家一齊推動！

幫手可以嗎？

推上去

幫手留言一齊推

推！
強烈支持

大家幫下手啦

多謝你，大家一定要再次集結力量

贏返個香港返黎

推

上返去

推，一定要夾住班友唔好內鬨

一內哄我地又輸過

打民生牌

咁樣樣即係割緊而家泛民既票, 暫時都唔應該搞同會做成分化

我唔認為呢度應該派人選
但應該支持一些素人去挑自動當選既區。

反共牌
踢走中資

你地誤會啦，唔係真組黨
而係發動文宣攻勢，等班藍屍放棄投建制

我唔係想做分化
而只係做一場運動，目的令班藍屍同老人放棄投保皇黨